{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002946",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/ami/GM0023021367297/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Crewneck T-shirt with Ami Paris Print - White"
    },
    "text": "amiはブランドで、メーカーはAMIです。 商品番号はSS23 / AM3142CL31です。 こちらはベーシックなデザインのTシャツで、コットン素材を使用して快適でカジュアルに着用できます。 前面にはブランドロゴがポイントに入っています。 表地は100%綿でできています。 洗濯方法には手洗いとドライクリーニングが可能だという点があります。 機械洗濯の際、生地が損傷することがありますので、漂白剤や長時間水に浸けておかないように注意してください。 ドライクリーニングの際、ボタンやアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせ、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色する恐れがありますので、速やかに洗濯してください。 機械乾燥時に製品が損傷することがあるので自然乾燥をお勧めし、服の摩擦によって破れたり、毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このTシャツのブランドは何ですか？",
            "answer": "AMIです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツのメーカーは誰ですか？",
            "answer": "AMIです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "SS23 / AM3142CL31です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツのデザインはどんな感じですか？",
            "answer": "ベーシックなデザインで、カジュアルに着用できるタイプです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの素材は何ですか？",
            "answer": "コットン素材です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "手洗いとドライクリーニングが可能です。"
        },
        {
            "question": "機械洗濯する場合の注意点はありますか？",
            "answer": "生地が損傷する可能性があるので、漂白剤や長時間水に浸けないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニングする際の注意点はありますか？",
            "answer": "ボタンやアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせてください。また、水や汗に濡れると色移りや変色、脱色する可能性があるので、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "機械乾燥はできますか？",
            "answer": "製品が損傷する可能性があるので、自然乾燥をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの摩擦や破れの注意点はありますか？",
            "answer": "服の摩擦によって破れたり、毛羽立ちが発生する可能性があるので、注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 277,
        "QA": 330
    }
}